【堅離地傾：聶魯達 x 長毛 x 鄧小樺 x 沈旭暉 】

【堅離地傾：聶魯達 x 長毛 x 鄧小樺 x 沈旭暉 🇨🇱】

堅離地球 · 沈旭暉
90.7K subscribers

不過兩年前的談話，已經彷如隔世。當時長毛還是立法會議員，他的辦公室是著名博物館，撤出前剛好做了一個對談，完全不涉及政治，源起是我請他和鄧小樺，介紹智利詩人聶魯達的國際關係觀，作為普及國際視野的嘗試。

Simon 沈旭暉 堅離地 Social Media ▶
Facebook:
Instagram:
Twitter:
Blog:
其他合作及查詢可以電郵至simonshen@glos.world。